好擔心美斯會有抑鬱症

明明自己係世界第一球王，係西班牙可以做門口狗哈哈霸霸
但14年開始，就時不與我咁，成日見佢頭dup dup
2次世界盃失手，美州國家盃又不停失手，皇馬歐聯三連冠，仲要歐聯連續2年比人大比數反cup
美斯會唔會頂唔住？
隊友累得佢真係好慘

美欺

日日都想念敏敏好難無

名副其實小花
唔好話國家盃 歐聯都踢唔掂
又痴實巴塞唔走

次次都用實力證明自己小花之名

輸波就頂唔住
咁好多降班區的球員都頂唔住
簡單D講即係唔輸得啦

又賴隊友
佢受到咁多球迷歡迎，咁多花迷吹奏佢，一生人咁成功，而且有錢有樓有家庭有信仰，擔心佢抑鬱真係杞人憂天

如果真係要擔心一個球星既
擔心吓希古恩仲好過啦

錫返

加入祖記囉 等球王朗carry你

小白沙維走左 係咁上下

又係輸隊友贏自己？

要C朗喺逆境時屌醒美斯